小霸王公司宣佈將重新回歸遊戲機市場 將充分尊重知識產權

今日，小霸王公司通過官網公告宣佈將正式重新回歸遊戲機市場，大力開發更加重視玩家體驗的遊戲主機與遊戲平台，並將充分尊重知識產權尤其是遊戲版權作為自己的企業戰略。以下是官方公告原文：

聲 明

小霸王文化發展有限公司（原「中山市小霸王文化產業有限公司」）（以下簡稱「小霸王公司」）旗下運營的「小霸王」品牌涵蓋遊戲主機、相關產品及電子教育產品等多個領域。小霸王公司基於「與時俱進」的發展理念，通過精益求精的技術創新和發展，決心正式重新回歸遊戲機市場，大力開發更加重視玩家體驗的遊戲主機與遊戲平台，並將充分尊重知識產權尤其是遊戲版權作為自己的企業戰略。

小霸王公司在此鄭重聲明：小霸王公司高度重視版權保護與企業形象，為穩步推進小霸王公司發展正版遊戲、高端遊戲機的戰略規劃，並配合計劃中的小霸王品牌新一代主機和相關平台升級，小霸王公司正在計劃著手停止並撤銷對第三方生產商的遊戲機生產授權，努力確保在未來避免出現裝有未授權遊戲的遊戲機的銷售，以維護正版遊戲產業的健康發展，盡保護知識產權的企業責任。

特此聲明！

小霸王文化發展有限公司

二零一八年三月【31】日

強國模式就係鬥早注冊

等玩小霸王版包乞食9

戰斧

識野

人地玩到無雙算係咁啦